［NBA］勇士fans入紙申請區～～！🤗

睇個勢應該連勝都季尾加直上champ
所以本人今日開始入會申請做勇士fans，請各巴打排隊

😧

支持左勇士10年路過

5年勇士hater

我支持左20年都未出聲

5年勇士老球迷

支持冠軍團隊勇士🏆

有表弟係度阻住哂，所以拎唔到

三十年勇迷留名

垃圾，出番去啦

5年 老球迷

係咪盲反先

盲反